今日心情幾好 想做吓樹窿

有咩想分享又冇對象講咪留低囉

近期難得心情好大家呢

今日食咗飯 好飽好開心

今日屙咗舊屎 好靚仔 好開心

有冇人呀

做

愛

傾咩都得 我係靚仔 你問我答

我見過樓豬真人油頭死毒撚 拉

幾時結婚

當我無問過

而家 同你結

咁咪好 珍重

好撚靚仔 有金城武一半

咁你呢

下半身相似？

我幾時有拖拍
今日老媽子問我都唔知點答

30cm走唔甩

巴打幾歲？身邊有冇鍾意嘅先

點解你唔繼續鍾意我

遠睇似金城武 近睇係油頭毒撚？

咩事呀 同男朋友嗌交？

2cm啫 繼續努力好冇！

發現一個鍾意咗我好耐嘅男仔出咗pool

有

想做車手 買咗車等好耐一開始以為2-3日搞掂 瞓唔著

真心咩？

另一半木村
我唔係毒撚

係
我好多男仔frd

唔想再鐘意你，但每次都會想起你

好掛住屋企張床。

咁突然？但你對佢係有意思嘅？

我明 真係好撚濕鳩 但真係分分吓心就會慢慢冇咁sad

對我嚟講係幾突然
我唔知道
我覺得咁樣係最好
我都預咗有呢一日
因為我知道自己唔會同人拍拖
但係無諗過會咁sad
我想祝福佢

仲唔返屋企

唔會同人拍拖嘅原因可唔可以知呀？覺得自己唔夠好？

我有個男朋友雖然佢對我好好 但係好可惜佢讀護士科 好多女仔fd 我呷醋呷到傻撚咗 今晚同2個女嘅講電話做功課 我可以點？

男仔點諗先

呢排好大壓力 無論生活,朋友關係，我都應付唔到 我覺得呢個世界好多聲音 好嘈我嘅人生
好似做啲咩都好失敗咁 好多人對我既期望好高 但我得唔到佢地既認同 以為我可以在到 但其實我並唔可以。。。

因為ptsd 琴晚差啲自盡 點算

發覺自己好廢

我靚唔靚

正常都呷醋喇 啲女同學咩質素先 同埋佢知唔知你呷醋？佢咩反應？

可以屌鳩你男朋友
不過佢話俾你知 咁都應該無咩嘢
如果啲女仔正常 唔係姣婆 唔會睇中你男朋友 咁你唔洗擔心

點解呢個世界好人既下場永遠差過壞人？
點解我地要咁辛苦

成日都鍾意咗我 搞到無frd做
留低嘅就真係純友誼

佢冇話我知唔係我打過去揾佢我都仲乜事都唔知

好無安全感

追唔到女仔點算好呀屌

種因得果定律黎
問心無愧啦

我地種左d咩因

有一個我真心覺得佢幾靚女 身材都唔錯 學歷所有都好過我我都幾自卑

又難搞嘅...佢傾功課係正經嘢...同學又全部係女咁濟
你試下透露下你呷醋睇佢咩反應

停咗課而家日日都好撚悶 點搞

樂觀啲 好人種好因
好果遲啲得到都值得過得到壞果呀

我男朋友只係話覺得佢好mk
但係我真係好驚
佢哋2個好多共同嘅話題興趣
2個都係好鬼鐘意食嘢
我唔同我好多時都揀飲擇食

對上個ex拍得最短，但造成既心理陰影面積大過上幾個ex既總和

覺得佢份人好冇責任心。

之前鐵定認為自己係異性向，但同佢分咗手之後就覺得自己都可以係同性向既諗頭...

呢排真係大家都攰喇。
喺呢個社會上覺得嘈、好多聲音真係好中。
巴打，其實你已經好犀利。人哋嘅期望雖然未必而加就符合到，但繼續畀力加油，唔係為人哋，係為你自己。
有負面情緒有幾咁閒，有咩！我聽！
唔好畀太多壓力喺人哋對你嘅期望上，相信你自己，你一定掂！

有朋友要走 諗起之前日日見 而家淨係可以skype見 好心up

同我講：「乖啦 做功課咋」仲埋少少emoji 講goodnight love you 冇啦我覺得迷惘

當面講會好啲

我今日生日
同屋企人岩岩大嘈完交
岩岩有個超好嘅朋友過身
前日感情出左問題徹底分開左
大前日確診PTSD

好想死 人生冇意義

真心建議巴打要多啲休息 呢個社會真係太撚亂 有時真係好高壓 我唔專業 但如果有咩想講 我會聽㗎
BTW巴打有冇睇醫生嗰啲？

係啊 d內臟一撚樣

去讀書？
對朋友產生咗依賴係好正常嘅事 但都要畀自己學識獨立呀 你唔開心係因為唔習慣冇咗佢 試吓搵多啲嘢畀自己做吓？

Hehe 岩唔啱

我打唔通俾佢 因為佢已經講緊電話 我都以為佢會打返俾我 結果都幾失望 仲諗住講幾句就瞓 點知依加瞓都瞓唔到 唔知點算

He你老味

鐘意左條友
但佢好似唔太理我
我應唔應該approach佢

中學嗰陣冇好好珍惜女朋友

一齊咗幾耐呀
平時有無keep每晚訓前傾電話？

你同佢出街嘅時候話佢知啦睇佢以後會唔會避忌吓
如果收收埋埋太耐 好難相處落去㗎

冇乜人生目標 點解可以咁失敗
我諗住喺香港呢個地方嘅人，每日面對高樓大廈個種壓迫感真係令人好frustrated同depress...
所以我計劃緊去一場旅行希望可以令自己心靈上解脫啲
sorry for 長氣 因為全部都係我真心嘅心底話..

想分手

首先生日快樂巴打！
希望你可以節哀順變 有時生命就係好撚無常 其實都提緊你仲喺身邊嘅每一個都好緊要 我知呢段日子好難捱 但人生就係咁幽默 跌得有幾低彈起就有幾撚高 我可以講嘅得呢啲 但想你繼續保持希望 成日都覺得人生冇咁多偉大嘅意義 有時你刻意去搵反而好迷茫 點都好 再傷心嘅夜晚都會迎接日頭 你唔會一個人 有咩咪喺到傾 我聽

就係睇完醫生先知係ptsd

仲有條J

就2年....好驚出事
有keep住晚晚講電話 哄吓我瞓咁
我成日都好細佬囡咁

巴打生日快樂
唔開心就講出嚟
依道好多人會陪你，聽你訴苦

我都成日問自己呢個問題
但我只可以說服自己
個班撚樣一定有天收
而我而家做嘅嘢就算而加唔做 遲啲都會發生

覺得對方太好？

點解 追親都食檸檬？

對方同前度keep住有wts

????????

咁又唔係
宜家係沉咗船啊我
So9sad

自己係個好痴身既女仔
同男朋友long d
好掛住佢

絲打 我覺得世界上有大把人好過我同你 但都要識欣賞自己呀！！你男朋友同佢好friend?

發吓夢囉？巴打冇論文交咩

世界上有冇報應?

掛住個ex

咁你同男朋友之間有冇咩共同興趣？

我男朋友話唔會行得好埋
但係我覺得嘅係個條女同佢太埋

絲打我覺得咩性向真係唔緊要最緊要係你鍾意嘅嗰個人
不過可能係你對上呢個ex太衰？所以先令到你有咁嘅念頭？點都好，我都希望你可以搵到幸福。有時緣份呢啲好難講，慢慢嚟！

鐘意一齊睇戲 特別係鬼片我會嚇到彈吓彈吓咁

都唔係日日都有夢發㗎
而家好似放緊假咁冇乜心情打文

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

如果我站在個位你描述出嚟嘅男仔嘅角度
反而我會覺得好正常 因為知道同你冇可能 唔係唔鍾意你 但我覺得喺咁多不確定性下佢唔會等一世係正常
聽絲打咁講 我如果係個男仔 我會比較想知真相 無論係作為你嘅男朋友或者係好朋友嘅身份都一樣 我會希望你相信我 有時好多嘢未必你諗得咁差 唔好將所有嘢推落自己身上啦 如果我係佢 我會希望畀到力量你

唔太理你即係你搵佢佢唔覆嗰隻？

畢業幾耐呀？

總有一日會遇過天晴
慢慢接受發生咗嘅事 好好休息 比自己放鬆
隨你鍾意 覺得ok就重新出發

唔係
佢唔會主動揾我
唔會留意我既野

唔會長氣 你見我都好長氣啦
可以呀 畀自己歇吓 出去望吓其他地方 香港其實都係一個好好嘅地方 不過都係啦 每個地方點都會有佢唔好嘅一面 唔開心、唔辛苦 咪畀時間自己出去玩吓放鬆吓
巴打 人一世物一世 開心買唔到 或者當呢次去旅行係你短期目標 輕鬆完返嚟咪再諗吓下個目標囉 唔好畀呢個地方困死你想做嘅嘢

我呢啲A0毒撚唔識亦唔會flirt人嘅

鐘意咗條友
佢話我性格好似佢個ex
同我講野成日諗起個ex
唔知應唔應該去馬

我又自殘了。

巴打冇事喎 因為近排社會事件？你要記住大把人陪你一齊 有我 好想畀力量你啊！

唔撚係掛
佢同你講你知定係你偷睇到？

我係靚仔

個女仔有冇男朋友呀？平時相處如何？

問你一個問題：
會唔會有靚仔係A0?

就嚟小朋友學費冇錢比，屋租都交唔起，點算

掛住佢就同佢講！有時掛住收埋喺心唔講佢就唔知啦
可能佢又好掛住你 又冇講 大家都唔講就好辛苦啦

同條女散左 佢第日就有新仔 雞黎

條女係咪收兵type懶同啲仔frd話係兄弟嗰啲

咁打吓機？睇吓戲？其實都好悶 傾計囉

巴打 感激你 認真 呢一個禮拜成個人冇動力真喺好唔開心好唔開心 好似冇人會明我咁。。身邊全部都喺fake friend 其實我知 但又可以點.😞

點balance抗爭同學業 好撚大壓力呀

我相信有

Ex而加有男/女朋友未？

條女有2個sp 嚇撚到我傻閪咁

咁咪一齊睇吓netflix咁？又可以討論劇情
最緊要 netflix and chill

阿哥比人拉左 但我係外國讀緊書

但你搵佢佢會覆你？覆成點？
佢平時性格係點先？你知有啲女仔好內向

溫書啦

我係3 rd ex，咩原因佢會同1st ex翻燵，個女仔仲要肥我成個碼

唯一唔同就係個ex會化妝去蒲同都會食煙
佢地共通點係食煙，唔知呢個係咪佢其中一個選番ex既原因我真係唔明，點解自己邊到比唔上個肥既mk妹，而家對事物無安全感，自己冇自信，仲會發悪夢

對佢既感覺由不捨變做恨，點解只有受害者傷心，而害人個個仲可以風流快活，唔公平，受傷人仲有心理陰影，打擊極大

利申.51kg 矮妹

我覺得人好易去搵一啲相似性 尤其係你會成日產生呢個人同你前任有相似嘅錯覺
我覺得每個人就算有嘢似 但都係獨一無二 但要問返你自己到底你係鍾意佢 定 鍾意似你ex嘅人
唔駛急啦 慢慢嚟 係你嘅一定係你嘅

成人台真係會冇啦啦拉咗入房

無男朋友!
平日相處似係正常fd !
少曖昧..(?)

之前曖昧個陣
我有女朋友
但係都正正常常

但係自從有一次女朋友打過黎
比佢見到之後
情況就急轉直下

好奇怪
如果係care我有女朋友
咁一開始點解又可以少曖昧
唔通係我自作多情?

但如果唔係care我有女朋友
點解自從個個電話打黎比佢見到之後
情況就急轉直下

天啊
我真係睇唔透呀

絲打做咩？？可唔可以話我知？

會 毒撚型靚仔（我）

同條仔未散 佢就已經有新女 鴨黎

喊出嚟

飛左佢 同我一齊

巴打，有冇搵啲咩機構幫手？呢方面我唔係識好多，但會唔會身邊有邊個可以幫到你手？

雞就早飛早著開香檳

又有男朋友 又有女朋友

係有時有啲sad 不過 個人輕鬆左

好辛苦 但一定要頂住！

會sad正常啦 但下個一定會更好！

除得快 屌佢老尾佢仲話做番朋友，嬲撚到我

屌 同我一撚樣 佢仲夠膽問我 如果佢同依家條仔散左 可唔可以同我一齊翻 我真係屌左出聲

今日先申請左李嘉誠基金，希望頂得住

hi

一樣

我成日都係到擔心呢啲嘢好驚
會唔會有一日我俾佢帽咗都唔知咩事
但係我男朋友叫我唔好成日諗咁多
話我成日係到夜晚自己偷偷地流淚

今日聽咗首歌 覺得好聽 心情好咗D

抱你沒事有我在

圍爐
個圈子暫時應該都唔會擴大到
好驚之後自己習慣咗孤身一人 唔再需要人關心咁就慘

唔係講笑，呢次造成心理創傷好大，點解啲人可以咁撚樣 覺得會唔會有報應？

傻嘅 唔駛感激我喎 我好明有一段時間無力感好重、開心唔到嘅感覺。都知道身邊好似冇一個真係好信得過嘅朋友可以傾訴，但有時朋友呢啲唔好太著緊，有時個感覺唔對當下你嗰個頹係好難同到佢哋有共嗚，不過唔緊要喎！有咩想分享吓咪同我講！
朋友好多時越親近，到自己唔開心反而好似越疏離，呢種感覺成日都有，唔好諗咁多，我都係你朋友嘛，做咗聽眾呢個角色就得啦

真係渣到仆街 自撚私

訓啦

會覆，唔會太hea既
佢好外向

多謝巴打不過係我似佢ex

我信有報應

你男朋友知佢有兩個sp都狗沖就應該係好撚蠢
正常男仔應該唔會嘅 唔係信唔過你男朋友 但覺得條女好危
有時呷醋賴係cute啲 同埋話咩 我係信唔過個女仔咋 呢啲我相信你男朋友會受落嘅

搵到首好聽嘅歌真係會令到我一日嘅心情變好

屌 冇心情冇時間 好撚攰呀屌
我依家淨係想瞓覺 咩都唔洗做

多謝你

分咗頭幾日佢主動約食飯不成。
第二次我講完時間佢就冇覆過機。
佢條撚樣一個禮拜後仲敢有第三次約，我屌佢老母去食屎啦

多謝你吖依加覺得好好多
起碼瞓到先

我覺得好難 同會好辛苦 盡力啦絲打
如果讀緊嘅嘢係唔肥得嗰啲 我自私地希望絲打可以顧咗學業比較多先

我都好撚嬲呀屌 ,同我一齊緊嗰時玩交友app ,仲同我講冇朋友好慘好慘 ,之後屌你老母 ,我同佢散左第日就即刻同條友一齊

笑左出聲
好簡單純粹既快樂

頭先食咗個辛辣麵 覺得好唔健康 但係我心情又好咗D

點解世上咁多仆街。
好人不長命，悪人活千年
咁唔公平

真係唯有同自己講下個更好

經一事蔡一智啦
下個更可愛

應該唔會因為食煙揀返第一個 三個都食咁唔會三個都揀嘛
絲打我反而好慶幸你可以罷脫呢個男仔 佢會揀返一個去蒲食煙嘅我只能夠想像到你ex鍾意無手尾跟唔代表你唔夠好呀！！！
我覺得唔係你唔夠好，真係。
佢要食mk妹，你唔係，唔代表你唔係一個好女仔。
唔好畀個你ex定義咗你嘅價值，在我嚟睇係因為佢揀咗個你估唔到嘅人你先會擔心自己唔夠好，所以先有傷心嘅情緒。
你會搵到幸福㗎知冇，我知而加會sad、會否定自己，但我覺得係佢走寶，佢唔珍惜咪留畀珍惜你嘅人囉

頭先晚飯老母蒸左碟好滑好靚既水蛋
心情又好左啲

同你講嘢 心情又好咗D

入左u先發現讀錯科 好想quit u tran科 但好冇信心

謝謝你開解
有時好易諗埋一邊，會係我失落時諗起你番說話的

少曖昧即係你flirt完佢佢又會flirt吓你咁？
你有女朋友嗰陣你確定佢一開始就知而唔係睇到個電話先肯定到你有女朋友？
我諗到有兩個可能，一係佢sure你有女朋友之後決定唔打擾你同你女朋友
二係根本一開始就玩玩吓？可能feel到你沉？

但佢而加有冇keep住曖昧feel?

same

淨係想同你講加油，為人父母好辛苦，但希望你可以支持落去，得閒想鬆吓咪過嚟傾吓計

仲未瞓嘅

hiiii

早抖啦

之後會唔會傾成日咁？定幾句就end topic咁？

訓未

祝 明天也快樂 攬

我屌睇錯 sorly
咁佢要諗清楚喎佢男定女
男嘅話 咁講就唔撚識死
女嘅話 比較多解釋 咁樣講可以係想你呷醋睇你咩反應或者好似我講 搵相似性 會易啲同一個有熟悉感嘅人有興趣
但我點都會建議你慢慢嚟 畀佢知你同佢ex唔同

咁就好 早啲瞓啦！有時呢啲嘢都要圍爐諗吓計無事嘅！

聽多啲好聽既歌 食多幾個辛辣麵
攬

客咩氣最緊要係喺啲小事裡面搵到開心

大家都唔瞓覺

今日情緒大起大落，人都癲 好想逃離下

客咩氣，我淨係安慰好女仔mk妹就不了
早啲瞓，夜晚真係好易令到人崩潰！祝願你嘅幸福會快啲嚟到

唔怕讀錯科 最緊要係知自己真正想讀咩 絲打信我 如果你搵到一科你有熱誠嘅科 tran過去 我信有志者事竟成 唔夠信心我畀啲你

瞓啦 4點幾喇

涼都未沖

瞓未

幫你沖

快！

除緊你條褲

頂唔緊

幾句就end

你皮膚好乾喎

想問下點解有人會鍾意我？
唔靚仔，講野唔特別叻，有啲蠢，都幾內向
有時會自卑點解女朋友會鍾意我
有少少困擾

你幾歲呀
基本上而家過咗20歲好多都唔係
特別如果佢唔係青頭，多數冇咁介意
唔洗咁擔心

有人鍾意你唔好咩
問你女朋友咪知囉
Between呢種男仔蠢蠢地，幾cute呀

我都有呢個煩惱
BTW 我相信巴打你冇你想像中咁差 有時性格呢啲都人夾人嘅！冇咩事 畀啲信心！

我覺得你真係好鍾意佢就唔好諗咁多
你都等咗咁多年
之後再問佢

可唔可以教小妹點樣變得心情好

我已經冇揾佢幾日，佢都冇理我

唔係唔好
但成日好好奇點解
同覺得自己有小小襯唔起佢

咁我覺得機會細咗啲 仲要係外向女仔
巴打唔駛頹 大把好女仔等緊你

可能因為兩位都係可以做樹窿既人 對其他人都可以做樹窿，對女朋友應該好有耐性？？？？

我平時都對自己有少少信心
但唔知係咪因為特別鍾意佢，同埋佢同佢ex拍咗3，4年拖，搞到我有啲唔知點

你咁重視佢想法既哩個心情先係最重要 時機成熟果陣搵個機會同佢講你既顧慮，咁咪正面收到佢既答覆囉～ 我覺得你會咁樣擔心都好純啊

如果男女掉轉呢

俾啲信心自己啦！唔信自己，都信吓你女朋友嘅眼光
但點解會覺得襯唔起佢

我都算有耐性同脾氣好
但之前有啲無咪講過野嘅女仔都會鍾意我
我之前無太理 但因為近排拍返拖先會有呢種感覺

即係女嘅一直搵嗰個好外向嘅男仔然後男嘅冇主動過？
我覺得機會更加微呀 男仔會更加主動添 就算係極內向男仔都會借機傾計 更何況個男仔仲要外向型
巴打 我覺得個女仔唔搵你就唔好再lur住佢 出面大把世界 你值得更好的

應該係好女仔
我之前試過個女仔同我一齊咗先講 不過我唔太介意呢啲
如果個男仔鍾意你應該唔會因爲咁而分手

但我有時好hea 完全係睇心情

你自己個心會一直比較緊 但你要信你女朋友 同你自己 揀得你一定你有你嘅好 可能就係你平時嘅小小信心吸引到佢囉不過只可以講 風趣幽默體貼呢啲一定加爆分

咁而家要等幾耐？

夜晚諗嘢真係頹啲 希望你而家已經瞓咗 聽朝起身就開心返少少啦！

ok啦

點解呀？性格唔夾？

分左手一個禮拜冇咩感覺只係心情空洞係因為未接受到定真係冇野

覺得有兩個可能 一，其實你冇真係鍾意過佢所以冇感覺
同二，你只係未接受到現實
不過絲打成六點未瞓走嚟問應該係後者了 佢話要分手？

又蠢又內向可能啲女仔覺得你得意呢，或者好多女仔特別鍾意男仔有神祕感

唔洗自卑啊，你女朋友一定有佢既原因鍾意你。而且開結拍拖就慢慢睇性格多嫁啦～有耐性同好脾氣算係好難得嫁。

分手呢樣野真係好靈日日訓四個鐘自動彈醒
冇講分手 係鬧完交我同佢講左覺得大家既問題可能都係冇辦法解決 要認命
然後佢已讀不回 就咁樣完左了

希望你對住女朋友多啲好心情

絲打 分手呢段日子會好難捱 不過往好處諗都慶幸可以及早明白到大家唔啱 如果唔係到時盞仲傷心
而加講咩都改變唔到呢個分手事實同你經歷緊嘅階段
如果想搵人傾計我哋喺到 希望你可以快啲move on到

咪搞禾bb

Dklm 仲要交濕鳩功課

冇

我都要一齊努力

成晚都唔瞓咁癲 做功課？

做樹窿做到冇覺瞓 到而家好精神

借位 p牌絲推唔到求巴絲幫推

［好撚重要］唔想區選俾港共玩嘢延遲取消就入黎睇下

打咗好耐幫下手唔該

唉 我都唔知 面對面佢會主動嚟揾我 電話就冇

冇乜共同圈子....
但我地有留contact whatsapp 出過黎食飯
而家我龜速前進中
雖然其實知冇乜可能會一齊到...
但又唔想放棄
好辛苦
我真係好鍾意佢

多謝鼓勵

因為佢都算中上 我自己就普普通通
我都信佢 但只係對自己無信心

唓~ 接實
女通常睇feel同性格嗰類多，相處得舒服就ok，反而樣唔係最重要
可能就係你蠢蠢地呢type吸引到佢呢

再一齊落去都會散㗎啦，想係仲係美好嘅時候完結呢段關係

可能加強到些少
但可能我最介意係佢同佢ex拍咗好耐拖
唔知點解有啲難受
Btw師兄唔駛訓咁瘋狂？

邊有得咁計㗎，時間呢啲累積返嚟嘅啫。
衰啲講句，佢同ex嗰段已經係結束嘅感情，咁就無謂作比較啦
俾多啲信心自己啦！

其實我朝早先瞓，真•廢青

偷睇到
問過兩次 第一次話係朋友
第二次先同我講係ex

28先有

單戀好辛苦
我仲要單戀一個有男朋友嘅女仔

點解咁講?

未掛我都唔知

鐘意左個有男朋友的女仔，點解要比我識到佢？？

唔好咁啦絲打！未來嘅嘢好難講 我覺得珍惜當下喇
未來好多不安感係因為你唔知點 但都唔會捉得住 我覺得你鍾意佢就唔好放走佢啦

有冇問過佢點解要繼續傾計？唔知得咁樣好冇安全感喎！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

7日之後就做車手 眨吓眼就過！

問過啦 佢話當朋友喎

巴打我都試過 不過真係快d move on 唔好再將重心擺喺呢個女仔身上 我信緣份 如果他朝有日佢同你都單身又有緣 點都一齊到 但而加可以試吓搵其他緣份先

有時緣份呢啲好奇怪 唔係想叫你拆散人 但可能只係你哋嘅緣份未係時候 迫自己諗少啲佢 慢慢再去識去其他女仔先！到最後如果你兩個都單身又有緣咪一齊

呢個真。
就算佢未必有男朋友，我都唔知點解冇勇氣去同佢傾計...

咁有冇睇過佢哋傾計形式係點？

佢冇男朋友就放膽追求啦
如果唔係我嗰個有男朋友我一早展開攻勢

次次咁諗之後，唔知點解最後又縮沙
我試過盡力唔理佢，不過放工做完gym做完運動之後就好容易胡思亂想...

驚完佢有冇男朋友之後，就驚佢對我冇feel
好憎自己諗太多...

今朝搭車訓著左 醒左發現訓左喺隔離男仔膊頭
佢竟然無整醒過我 醒左好尷尬
我坐番直 佢就伸懶腰咁

不過 個膊頭幾好訓

如果要我忘記佢根本冇可能 因為我同佢都ok熟 會日日傾下計咁 自從識佢嗰日開始就keep住日日chat
講興趣我又真係冇乜 又唔中意打機
所以無時無刻個腦入面都係佢
我試過上網識其他女仔嚟distract自己
結果根本冇用 心入面都係比佢佔滿曬
就連自己都唔知自己點解咁中意佢
又唔係靚 又蠢 又懶 又中意串我
我呢到講嘅嘢其實比佢見到無疑係自爆
如果你有緣睇到呢個post
我想同你講
我真係好鍾意你呀！

少少甜咁 佢唔介意就冇所謂啦

巴打唔好諗咁多 有機會就去馬啦
你同我個情況相比我真係好羡慕你

見巴打你都正面面對自己嘅感覺係好事
冇咩好講 鍾意就係鍾意好難控制
但佢有咗男朋友之後仲keep住同你傾計咩？

我都贊成巴打唔好諗咁多 有啲嘢過咗就冇把握呀！！

佢唔係識我之後先有男朋友架
我識佢嘅時候佢已經有男朋友 不過佢一開頭冇提過
我中意咗佢之後先知

哎呀 中意咗一個男仔 （朋友既朋友識）
間唔中出去發下夢 我地出到黎面對面都多野講
係屋企wts講野嗰陣好靜 成日讀我 又會搵返我
覆多兩句又讀我不過佢A0仔 我又唔知佢點諗

呢排佢少左搵我講廢話 我又唔敢約佢
我覺得大家應該互相都有小小感覺
但呢種時候大家都好似唔敢踏出嗰一步

TLDR: 本身唔熟 中意咗人 但唔知佢點諗

無呀 會唔會係我太小氣

我若掛念你望照片撫摸你面龐
尋覓更好 請你及早能夠淡忘

對方同我一齊4個月
俾我發現佢聖誕見 ex

之後無耐散咗
而家諗番點解當初唔大力啲阻止

係點樣發現？wts？

唔係，
係 fd 搭 fd 話咗我知
果年9月一齊，12月佢去見ex

有病
有現任都走去搵ex真係好反智
咁佢聖誕個日有冇同你過？

都有....

之後第二年嗌咗兩次交（3月，6月）
然後就散咗
其實知道佢地見面之後都成日仍住仍住

但佢成日話再見亦是朋友
我亦相信佢地無耶，要扮大方

而家諗起，
覺得自己好弱智

咁佢地最後有冇一齊返
真係好想知佢咩心態
尊重現任都唔識

佢同佢ex 係 long D 果陣散

12月果陣佢 ex 番咗黎香港探親

我居然輸咗喺呢個位無著緊到

btw個故事好長，識我嘅人勿起底

只能講有啲耶你唔著緊
但件事潛藏咗個小炸彈

第日好難彌補

hi巴打
求屌醒，約左個EX之後出街食飯，但成個腦都仲係fantasies

又係我 今日食咗黃店外賣 好好食 開心

點解呢

因為好多年前因為long d散
但有keep住contact, 佢宜家仲要讀完書返左香港

佢去讀書係開心 但佢唔可以再番黎 要點樣先可以move on 我掛住同佢返學既日子

夠唔夠我靚仔先

可能過多一段時間settle down之後，你地會専登飛去對方嗰邊聚舊呢
可以試下FF呢啲

個ex咁啱今日又搞鳩我

又有道理 成日鑽左牛角尖
btw thanks巴打

我覺得有一齊單獨出過都有機喎！正常女仔都唔會同個冇興趣嘅人出去嘅 一係有時搵啲話題同佢傾吓咁？佢有冇咩興趣呀？

咁有冇多啲可以面對面嘅機會呀？

冇事嘅有時有呢啲牛角尖證明你著緊佢 但要識得釋懷呀祝你哋長久幸福

我覺得唔會啊絲打 著緊男朋友同異性傾計好正常 我覺得佢要識得睇情況 普通朋友都唔會日日斟啦 我覺得你可以觀察多排睇吓佢哋傾計個頻率 太密真係要同佢講 介意係好正常 絕對唔係小氣呀！

但巴打你同佢傾計嗰陣有冇曖昧過嗰啲？或者有冇透露過少少對對方有意思咁？

一個正常嘅男仔(唔係狗公)
對女仔嘅身體接觸有咩感覺？
有好感先會接受？定係女仔都唔抗拒

我覺得佢會一直搵話題反而係唔識覆 但又唔想斷先一直搵話題！如果絲打有啲經驗會唔會試吓可能搵d共同興趣eg鍾意睇戲 咪send套戲過去話好似幾好睇嗰啲 再傻仔鍾意你嘅一定會把握機會
聽你咁講個男仔可能比較怕羞？有時唔好太直接 多啲講吓內心感受 deep talk吓呢啲等佢知你信佢咁

咩事呀絲打？掛住ex？

Keep住contact證明佢唔抗拒你呀 而且係因為long d散 我覺得都有機會可以復合呀！不過要調整好心態先，當佢係一個深交去相處，慢慢嚟，反而會更加好呀

咁咪好囉 我今日都食咗黃店糖水 開心！

頭先又食咗公仔麵 早抖啦

好sure唔會再返香港？
嗱絲打 天下無不散之筳席㗎嘛 只要大家仲喺世界上要見喺邊到都見到 可能而加你唔習慣冇得日日同佢一齊嘅日子 但好多時侯係冇得揀 一方面你朋友出國讀書對佢嚟講增廣見聞係好事 另一方面其實都係畀緊機會你跳出舒適圈 識多啲唔同嘅人獨立呀
你同你朋友嘅友誼唔會因為呢啲事咁易淡化㗎嘛
Move on真係要睇你自己呀 有時有啲嘢 自己想做定唔想做係你選擇 有時友誼喺形式上改變唔會令關係變差！
只可以講 掛住佢！適時同佢講你掛住！我相信佢都掛住你！

你話呢

點搞鳩你！

做咩呀誠哥 你都有嘢煩？

正常會避諱啲
有好感嘅話有兩種可能 一係更加疏遠 盡量禮貌啲唔想接觸到 另外係如果女仔主動可能會反應唔切
都好睇個男仔性格

咁夜食對消化唔好呀 下次早啲食！ 早抖

同男朋友都唔算見得密，一星期大概一日左右
自從知道佢有同Ex wts之後，無見嘅日子都會覺得佢係約咗ex
有時搵唔到佢、失蹤幾個鐘就會開始亂諗，諗佢會唔會係同緊ex一齊

同你好似
住得太遠好慘

一個星期見一兩次
有時可以因為大家都太忙就見都無見

點搞鳩你

佢份人真係有啲怕羞 我就係覺得大家未熟到可以無原因地約睇戲食飯個啲！ 不過單獨食野都試過幾次咁 其他就無 我有時怕我諗多咗 人地可能純粹當我朋友或者friendzone我 最多都係挨過幾次膊頭仔咁 唔知佢點諗

多謝你，聽你講完真係好左
我盡力試下

上次去旅行買左手信比佢 特登約佢出黎
可能唔好意思推
興趣都係飲飲食食 整下手作
我都係

深交左都幾年，我地兩個都有各自拍拖，慢慢個關係變左soulmate咁會互相關心對方+比意見，我唔知點樣再突破條界線

感覺好似漸行漸遠咁
自己本身又係痴身嘅人，但大家又住得遠
見面嘅次數真係好少，令到自己更加重疑心、成日亂諗嘢

男朋友同女同事行得好埋 返工時傾 收工後繼續Wts傾 同佢講我希望佢地除左公事必要 盡量少啲Wts 避免不必要既感情麻煩 但佢話我小氣 將女性朋友妖魔化 純粹當個同事係朋友 因為呢件事嗌過不下十次交 但佢點都唔肯同呢個同事斷contact 真係好辛苦

認真，見面少真係大死症

我果時住葵涌
佢住 黃大仙最誇先試過10曰先見

生日果陣都無陪我
死未

我最長試過14日
生日都唔陪，咁佢死咗去邊
定係佢完全唔記得咗

14日 ...講堅

佢唔緊張你 ？

無限loop，宜家都12日冇見
成日都話掛住我，大佬啊，咁行動未？
每次講完掛住又唔行動，淨係得個講字

有無tg?

自爆太多耶
驚俾同學或ex 認倒

分享心事或聽故

tg:. fiveol

咁都忍得？

開始心淡 三年感情 真係好難話分就分

係
付出過
一炮過無晒，個感覺會好失落

件事拖拖拉拉左半年 每次都應承除公事以外唔主動搵佢 結果都做唔到 話要比時間佢去做 個一刻我真係覺得好好笑 而家係同人有仔女要時間傾撫養權？定係同人分手傾分手費？

ig dm wts又揾
不過已經告一段落了
原來佢女友做咗我第三者都唔知。

我心都䆁懷
ready for a new relationship la
謝謝巴打的陪伴

曖昧就冇
我都唔知自己算唔算有透露
例如我之前同佢講過我好鍾意串自己鐘意嘅人
跟住而家成日串佢

我屌你老母 正仆街 快d去死啦

晏啲搵你

其實講個信字

如果係怕令 另一半擔心
點都大大力割蓆
如果無心割

得罪講句：餘情未了

無啦

自己制唔制做倒

係 男女可以做朋友 唔係拍左拖就要做異性絕緣體 但係影響到我地之間既感情既 就唔可以繼續做朋友了

久唔久講兩句咋

一星期一日真係比較少 想問吓絲打你哋拍咗幾耐拖？
見咁少係因為大家忙定住得遠？我覺得解決呢啲不安全感問題真係見多啲係最有用呀！

單獨食嘢挨過膊頭好明顯啦喎絲打！畀啲信心自己 佢有keep住搵你就知啦 唔駛你去約佢 但有時可能見到啲好嘢食好電影post咪send畀佢可能佢會太怕醜唔識製造機會 又唔知你點諗 但聽你咁講我係覺得佢對你有好感既！

三個月多少少 大家都住得算比較遠

客咩氣 同我加油！

咁上一次出完去之後嘅反應係點？仲有冇傾計呀？如果冇咪搵咗話題傾吓計再約出嚟囉！巴打對自己有啲信心！

我地過去呢個星期都少左講野唔知係咪各自發夢去左其他地方未回返氣成日覺得風頭火勢 大家都開心唔起 搵佢我又唔知講咩好！！成日怕講錯野呢 佢又讀咗我 變左覆佢覆得好正經(?) 類似咁既感覺 但係出到黎就做返自己有講有笑抽下水咁
前提係好難講出口約佢

唔好諗到咁複雜 有時要突破其實只係需要嗰一刻 同 有一個人咁做 試吓將話題轉移去到「你地」到或者傾返一啲係你兩個專屬回憶嘅嘢 再睇吓佢咩反應我覺得都唔錯 要加油呀！要改變就要有人主動呀

如果你已經釋懷 咁我祝福你ex都可以快啲釋懷
同埋你都要搵到一個更加愛你嘅人客咩氣

其實我覺得呢啲嘢好難少少都冇感覺到
話feel唔到一定係呃人
但而加佢有男朋友你可以做嘅只有等待守侯啊巴打！

有冇試過係約大家呀？

好奇一問係傾啲咩？你搵佢定佢搵你？同埋當初為咩事散？
我不嬲都覺得感情呢啲係可以死火重燃 不過巴打要諗清楚自己係太孤獨而掛住ex同真係仲念念不忘呀！

三個月都比較少喎 正常應該熱戀期緊會見多啲 絲打會唔會約多啲佢出嚟？可能約喺大家嘅中間站咁？

為著尚未可得到的
感可惜的 消失的
你我一起呼叫 忘形呼叫
去發洩去振作再進發再出鞘

因為極權運動識左個好撚鍾意嘅人
雖然表白被拒絕但係我哋都仲有做好朋友
其實我好想等佢
但係佢話佢之後要去其他國家進修繼續完成學業
可能一等要等五至八年，亦有可能佢之後唔會再返嚟
我好想對佢許下承諾但係我又驚許下承諾
同埋我覺得佢一定唔會信
我開始想放棄佢
唔知應該點做好

我覺得可以互相擔心吓 即係叫佢一定要定時報吓平安畀你 話你都會擔心咁 睇吓佢咩反應或者佢會唔會關心返你轉頭？
如果你係驚呢啲時侯太歡樂，可以得閒send少少搞笑嘢畀佢，可能同佢打吓氣話雖然好辛苦而加但都要笑吓咁。如果係我我會覺得好warm
不過聽你講可能佢呢排都煩緊，可以唔駛急約佢住，呢段時間互相關心同鼓勵吓慢慢嚟

有咩煩惱呀巴打？可以話我聽喎

想知佢拒絕嘅原因係咩？因為知道自己要出國唔想你等或者唔想唔捨得所以先拒絕？？

我記得佢講過佢有戀愛恐懼，聽完佢同佢前任嘅經歷之後都明白點解佢對戀愛會有恐懼
大概都係因為呢一樣野知道佢點解拒絕我
但係佢好關心我，佢得閒都會氹吓我笑，又會關心下我嘅狀況
之前因為面對啲嘢好唔開心有一次見佢嘅時候挨過佢嘅膊頭，當時我表白嘅時候都有同佢擁抱過
我唔知呢一切只係佢出於朋友嘅角度先至會接受定係點
原諒我真係太鍾意佢，每一次想勸自己放低嘅時候我都做唔到

咁我會歸類佢係對你有好感 但因為外在因素先拒絕你 如果唔鍾意你 拒絕完唔會繼續咁frd 正常應該會疏遠咗 但聽落其實我覺得佢係1516 加上你表白有抱過呢啲行為我覺得佢接受一定係有感覺㗎喎
我覺得呢個情況唔駛咁快放棄 試吓再搵機會同佢講你對佢嘅感覺？我唔清楚佢前任對佢做過咩 但如果佢仲係堅持唔敢拍拖 我都只可以勸絲打再陪伴佢多啲 畀時間佢再了解你多d 令佢再想拍拖咁

但係我唔知點樣幫佢克服，有時候只可以從某D位偷偷地咁樣比少少女朋友嘅感覺佢
但又唔敢比得太多驚嚇親佢

冇呀見到你個名諗起兩首歌

我覺得你即管畀佢先 多啲關心佢 反而我覺得係佢而家內心有隔閡同怕only 如果佢真係唔鍾意 一定會避開你呢啲signal 但如果佢唔抗拒我覺得唔駛驚太多呀

哈哈我個名係指魯迅嗰篇小說 不過多謝你令我記返起呢首歌

我知呀個名好平常啫有幅畫都係咁叫

但係我又唔係好知點樣做
原諒我有少少戀愛白癡